目的已達到 係時候要走

點解要走：
所有航班已停飛，等班旅客、員工一走曬，就係黑警清場嘅時候，頭先你想走都走唔到，只要黑警Block咗連接機場條橋你地根本無得走，仲要大部分人都係無Gear

話我係鬼嘅唔該善用起底功能
唔想再見到有人被拉

L3 職員通道已經有人衝閘

推！
走咗先下次再去睇佢可以關幾多次！

人咁多 大把人請假黎

返屋企
唔好傻呀
留低無用

廢話！

如果平時有咁多人 上4日機場就咁啦

成班P牌叫人散水

大家可以留意返
貨機冇取消
不過客機全cnx已經係一個大成功

啱呀…實想用武力清埗。

佢一block機場兩條連接路，無入無出

推 快走

目標已經達到，機場不宜久留，冇旅客冇左保護傘，我覺得，大家先行離開

有朋友機場做 T1已closed

大量防暴係禁區stand by

要走要留自己決定 留意機鐵 機鐵一停就困獸鬥

佢擺明想係機場開party

手足自己睇時間！

Push

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

你叫人留低係想班手足死？

清哂遊客好大可能cut車 快啲走

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

青衣埋島一樣 見機就走

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

全人類最高戒備
全人類最高戒備
全人類最高戒備

全部航班已取消
地勤工作人員正在撤離
小心便衣狗
暴力清場在即

收皮啦散水黨

快走

翻屋企啦你 屋企最撚安全

走呀，一停航班狗就咬人架啦

hi p牌散水黨

屌你老母！提早開記招就係想夾時間機場清場？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

請你解釋下唔散嘅原因

大家最低限度都要出返去東涌或者青衣
起碼進可攻 退可守
機場有返航班咪再入返去
但係而家真係要走

我已經走咗，就算佢地唔走，我都會尊重，我只係出於手足安全為由

陣間班手足有咩事係咪你負責

推

快走😭

順手可以起埋我
走啦 目的達成 無路走架屌你
你堅持唔走去送頭
邊撚個同我再企出嚟?

速龍增援，準備曬TG
國泰城員工表示職員正在撤離
手足都撤退啦

Be water

走啊

Hi, 要走佬
1. T1 pret隔離有路去regal
2. T2 starbucks 隔離有路去AWTC

咁多人話目的達成， 請問達成左咩目的?

所有航班停飛